專注力不足討論

你哋幾多歲先確診㗎

同埋每個月藥費幾多

有咩病徵㗎

聽人講睇醫生一個月要$4000，認真咩

冇人有呢個病？